[冇圖]有時真係唔明啲靚撚到冇缺點嘅女idol點解仲要整容

你話其他女有啲part真係唔靚
去整而有機會變到好靚
就算衰咗都冇得怨啦
屌奶星
有d女本身就靚到冇得再靚
0死角0缺點
都要學人整
又要整到衰晒
都唔知為乜

因為去唔到最紅
同埋每日都有太多靚既後輩出道

唉 別提傷心事了…

下
又勾中你啲咩傷心事...

其實有好多本身已經好紅
都走去整
仲要九成九都係整衰咗...

娜X

人既慾望係無窮無盡

橋本有菜…

APINK?
如果係既我本身都係想講佢
痴線 本身整到去NEW FACE個MV已經算係究極體
痴線無啦啦又去整個鼻
成個樣唔撚同左
D盲粉仲話佢冇整過
唔知佢地係心盲定真盲

娜恩mj鼻

講出左個水準來
本身就算整都真心靚 可惜 多左

是但啦 佢鍾意咪得囉 而家一樣咁靚

真盲

靚過賓妹

感謝感謝讀者學友蛇提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

心理病
好易整上癮

娜璉應該冇乜大整

佢有整 不過本身靚撚到冇缺點絕對唔係講緊佢 佢整前後都好撚樣衰的

可能定期維修但衰左姐

有時會諗係咪整完一次之後要keep住維修
然後一次大失誤先比觀眾發現
利申唔係講娜x

邊忽樣衰呀 好心你啲死毒撚咪要求多多啦

有個港女本身唔差整十幾次容
好似kol黎

娜娜

想睇銀河如果天然既話會係咩樣 佢細個都唔差